會唔會比高登告？

姓林嘅最興依妹野